九巴將試驗上下層總共四個窗更換通風窗

早就應該好似外國咁啦始終車廂成個密室咁 奶奶左野都唔知

可以開窗

抵我日日搭九巴

Push

熱狗全面進場

【Twitter要人】美國參眾議員繼續插中共、警告英國勿用華為，需要人rt!

今日美國全方位狂插中共
食住花生rt + like + reply + 幫手推上熱門

無曬...

整埋前坐可以開

用熱狗更好

上層應該整最前車頭。同最尾車尾可以開窗。咁樣就勁通風喇。

坐車頭個d吹撚死

好似上面幅圖咁。頂位開個窗仔。唔係成隻開

其實用返以前隻熱狗仲實際

前世未熱過呀

屌你九巴開返足車先啦
架架車都半個鐘先一班

得咁小

幾時飛機都可以俾我開窗透下氣？

九巴藍架 罷搭啦

都唔明班巴膠點解咁犯賤
自己鍾意焗桑拿仲要其他巴士乘客同佢焗

加隻鎖好易

一個密室有鮮風係好重要 如果唔係成車菌

唔開窗咪又係無冷氣

等睇落雨漏水俾人屌無嘢搵嘢做

一定好好風

作用係咩？

今次隻通風窗唔知可以玩幾耐
當年中巴最後入嗰批新車唔再裝通風窗

通風隻窗好黃

通風lor

以前咁

之前個巴士冇窗post係咪九巴自己寫㗎

熱狗重出江湖

入隧道唔關窗會點？

城巴新巴不思進取
人地九巴個等車時間APP 好準, 城巴新巴個APP 就垃撚圾

城巴新巴遲早步中巴後塵

英國化

36度塞車點撚算呀戇尻

九巴藍到仆街

我覺得新城個ETA準啲有埋距離幾公里唔止得時間，易計到實際位置多啲...同埋之前反送中果陣新城個報站係兜路唔經嘅站先無報站，但九巴次次都成條線無曬報站

不過九巴個app一定寫得好過新城，新城個app次次開親都crash幾次

你係咪調轉咗呀 九巴準？

日日搭新城從來冇遇過鬼車，九巴鬼車多到數唔晒

準條撚2f個報時長期撚狗

但冷氣一定長開。
到時又會有人走出嚟話走冷氣閂番埋個窗。
咁個窗整嚟又唔開，只會出現老化時落雨入水嘅麻煩景象。

呢個亦係當年中巴取消通風窗嘅原因。

我覺得唯一原因係九巴又賺多咗
要駛多d錢整好盤數方便申請加車費

Feel到佢真係不斷進步緊 真係有要做得更好個份心 係今日嘅香港真係好難得

諗起有D片係兩條友一個係咁開窗一個係咁閂窗 一直係到鬥
外國既

變黑

你想缺氧冚機剷?
不過依家好多航空公司嘅機
都唔再係每個位上面裝獨立出風口
冷氣一唔夠大真係焗到屌那星

車尾男子對前坐女人

司機都開自己隻窗

其實凍嘅天氣係幾ok， 不過夏天收皮大家鬥汗多

九巴嗰個一時時啦

Cut班次都好進取

開窗唔緊要
變左熱狗通風
但變熱狗就唔該減價先
以前熱狗同冷氣車都唔同價啦！

點解九巴唔整個導航或半自動駕駛系統

同意，已經唔止一次俾九巴個時間 fake
新城未試過

新城最過分都係早/遲到一兩分鐘
九巴個ETA就好似9估咁，鬼車一大堆。星期六日就最精彩，建議ching搭下

其實就算全面裝氣窗
都只係補償返n年前
尻巴帶頭閘咗嘅巴士抽鮮風功能

新巴年年蝕錢 你話佢做唔做呢d野

環保膠又要出動了

九巴幾時整個加速制
一禁就爆速

踩單車番工
講真 大把人仲係搭黨鐵 又話得黨鐵方便d
你早dd 起身 咪可以搭其他交通工具lor
但香港人咪又係為咗方便 搭黨鐵

九巴個ETA簡直就係垃圾

紅巴細窗好英倫

熱狗巴車費平d

九巴係Sell Hong Kong 旗下

屌佢老母實有C9話凍閂撚晒窗

坐出面嗰個得半個屎忽位坐

18P 次次遲5-10 min

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

夏天
你跪係度求九巴換返冷氣巴士

以前啲人就笑鳩九巴服務日日退步 到黨鐵tvb出曬事先知邊個真心為巿民好

收車方面的確係

丹尼士巨龍 利蘭奧林匹克 都城嘉慕強戰回歸

係呀, 有冇人搵得返

九巴一向有心求進步，敢想敢做

Good!

幾時到城巴

冬天熱狗 夏天冷氣巴 打和啦super

不如買返熱狗

坐最近窗既實中曬菌先

德政

車頭開窗等於廢左個冷氣

以前路面無咁多污染物就話姐，宜家開窗吸到肺癌

到 empty R 開窗

開佢窗

九巴好多嘢好創新會去試
新巴城巴就少啲 但一整又會靚過九巴勁多倍

全面轉熱狗窗啦

最好

睇留言好似無人知道熱狗巴呢樣野咁

睇黎狗巴都買重武肺仲有排玩

都唔係少啲咁簡單，單睇車內到站顯示，城巴直頭懶到cap 圖顯示就算，字細又矇，近視深少少都睇唔到

戴通靠巴士開飯，新創建唔洗靠城巴新巴賺錢

一早要啦，屌

幾時有機會兩巴合拼

開返足啲車先啦仆街
啲車迫過豬欄

新鴻基都唔係靠佢載通開飯

係靠地產同商場

城新用 GPS 定位預報，九巴人手..

會唔會變成呢D野

中巴以前冷氣車個個窗都開得

一定會

同年回憶呀

九巴

以前熱狗都係咁

無撚坐過熱狗咩…
坐車頭吹風不知幾撚爽

熱狗

合併只會同鐵路一樣下場

準你個頭

冷氣巴個風口都可以

終於有人搵到

當年熱狗巴咪又係咁
每次落雨 上層有一半座位都係濕
用紙巾抹下咪得
關窗後 都無乜幾可會入水

加上上得個幾個窗仔 影響有幾大

千祈唔好

連競爭都冇，最後都係我哋仆街㗎

幾時換埋d閪凳

十年後啦

好撚懷念細個坐巴士可以開窗
起碼十幾年未試過

都冇開車
整窗有撚用

APP報時係城巴先準囉...人哋係不斷計距離

新巴收皮啦，剩係叉電位到而家都未有，
明明條線果個時段好多人搭，
但永遠唔會準時同多班次

冬天應該轉曬熱狗
夏天先用冷氣車

宜家你就講得輕鬆

九巴識做marketing姐，個app用親次次都勁多鬼車

將班次十五變三十
迫到似豬欄

好進取啊

中間嗰隻好坐過九巴而家嗰啲馬拉Vogel凳多多聲

夏天你就知味道

車頭上層咁開就正 不過新車design冇可能做到

以前中巴一早有

抵我日日搭你

弊在新巴城巴一唔搞
一搞就好過九巴呢
E.g.報站，apps

疤狗

都開唔足車，加返原本d 班次先再講

到時會仲更加削班次

應該上層整走車頂

下層整走d窗

真係估唔到會肯改窗早排先開始試光觸媒 而家就換窗黨鐵就一味閂站運popo

老老土土
中巴20幾年前買冷氣車已經有
今日被唾棄既八達通，當年亦拒絕引入
並且反對起地鐵

我記得90年代. 有款九巴係有冷氣.又可以開窗. 唔知有冇記錯.
以前巴士冷氣SET 到20度. 夏天有人開窗都一樣冇問題.
至閉而家D 巴士SET 26度. 唔開窗都唔覺得涼. 開咗實熱死俾人屌.

八達通同地鐵本身功能上係無問題，仲要係英國政府要求使用，問題係出係人度

其實中巴整完都冇咩開過

九巴算把啦
咩都係半桶水
全部都只係marketing
搞好自己啲清潔先啦
又有曱甴
個個車窗都有頭油

uk冷氣車都有窗，咁當然uk空氣污染比唔上香港
有乜問題

個幅圖唔預你仔細睇
仔細睇另外有design好清楚
但我都覺得點解唔換幅高清圖

九巴個個字係大，但報錯站入錯路線樣樣齊，有d仲要企係中門做側頭貓斜住睇，我唔識欣賞

D位逼到搏頭貼博頭
有病一定瀨嘢

如果我冇估錯你應該係講路線圖
路線圖已經冇出好耐

仲擺消毒酒精係車，幾好

九巴係創新，有marketing頭腦，但好多都無咩前瞻性同可塑性

舉d例子，顯示上層座位呢個idea極好，但就買套廢野翻黎，全部車裝哂但發現唔work，結果前排又出標書換過套。新城個套唔係100% work但九巴係5%

報站駁其他系統又係，因為套報站廢純用GPS，所以連唔到八達通自動分段，又因為設計上應該無預留到駁電牌轉方向，個幾架試驗車成日出錯牌伏人。

最無考慮過實用性係紅巴上層，拆哂扶手都得架喎，靚同輕就一定啦，但坐個個就有機會一野比人headshot。

玻璃梯初初比人不停讚，但如果你見過E6X上長T廣告，真係寧願佢唔好整玻璃。

城新搞少好多花神野，但佢地系統設計，支援部班人諗野係長遠好多。進步空間好多，但好多時係靜靜地贏。

唔係冷氣車嚟 都係熱狗車
都係得幾隻窗開到 角度仲要好細
夏天猛啲太陽都熱到仆街

巴打分析得好詳細

正

屌我都有印象

城巴攪撚掂個閪app先啦
九巴個個好好多囉

九巴套支那製GPS報站真係好廢

似以前中巴

印象中 中巴隻窗冇開過

準備冚車剷啦

小學雞未搭過唔知夏天搭有幾熱？

佢開放左eta時間 寧願睇其他apps睇仲好

高汁分析
一路都覺得九巴愈搞愈柒
新車完全唔好坐

冇講錯
真係鳩流巴士

因為運輸署一定唔L俾

屌本身搭九巴快過黨鐵
轉撚左25分鐘之後日日遲到比老細屌

Volvo有 但係輔助性質 同埋研發呢啲野要一大筆錢 到時撞到人又唔知邊個負責

呢排好似無咁疏

15mins變25mins

本身巴士公司係一間夕陽行業 如果一間公司唔肯創新 只會不斷送客比黨鐵

咪以為熱狗係冬天都係熱狗

呢啲熱狗巴士好正
以前坐73去大埔成日搭到

其實冬天根本唔洗開冷氣, 用少啲電, 車費又唔使畀咁多.

九巴你將個冷氣set 返入生風好過

城巴係將個新功能放入個好耐之前寫落既 code 度，個 app 係應該成個重寫先得
城新個 web 都係，應該超過十幾年冇改過，個設計係 2000 年代科網熱潮附近既設計嚟

一早要啦 焗到死特別冬天嗰陣
不過九巴d 櫈真係比狗坐
辛苦到呢差唔多要卷埋個人咁坐

利申：185 對腳頂到on9 個背又辛苦

已經解左鎖 車長可以隨時開生風mode

巴士個窗唔駛好大
一開車,d風就會好撚勁

多鳩魚. 以前 NINE 巴全部都係熱狗唻.

抵我一直有村巴唔搭搭九巴

但九巴好多小強

希望呢排啲漂白水味可以趕走小強啦

減班都好進取
巴打最近肯定無搭過狗巴
10變20，15變30分一架
新巴都無咁離譜

城巴係準
但屌佢老母個app 真係慢撚到燥呀

Btw. (未fc)聽講九巴自設口罩生產線應該係for車長用

佢計好你㩒嗰下彈廣告

一排硬坐位坐三個人, 唔知當年D 人點解頂得順

隔離有靚女肩貼肩就爽啫, 屌佢老味整個汗臭死肥佬點頂呀

城巴80xx 同68xx 上層都係冇扶手

新巴20年+1次價
你望下對面海九巴加咗幾多次

我覺得算係咁啦（新巴其實都唔差啦）

諗起之前樹枝劏開巴士上層單意外
唔知係咪換通風窗主要難題？
如果爭取到全港公共交通工具配備飛機級空氣過濾器就好

新香港人未坐過熱狗？

到底佢試驗兼夾安裝完先，定香港人中晒肺炎先。

可唔可以整返個熱狗日
好懷念佢地

利申非巴膠

車箱迫爆惹肺炎

九巴有幾架冷氣巴原型車車窗可以開關，不過車窗平時係鎖死

如果可以將兩者合二為一就好

永遠帶頭做攞彩做公關嘢會係佢
但永遠做出一pat屎俾對家反超前都係佢
這就是九巴

你個腦裝屎？？

可唔可以真係抹乾淨架車 啲角落啊 那位啲千年污垢 垃圾 塵垢 頭油 真係好嘔心

以前試過夜晚搭熱狗62X
坐上層最前排開大個窗
成個上層同我一齊吹左成程屯公同龍翔
去到落車都冇人屌我先好野

想像下都聽到 馮馮馮馮馮聲

最緊要通風換氣

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

諗起之前冬天落雨個上層焗到好似焗桑拿咁 應該係無開冷氣
頂唔順立即落返去下層門口位
痴撚線諗起都覺得嘔心

好靚

load 廣告好撚慢

點會奶，用豬咀啦，毒氣室咁都耐你唔何

九巴服務 日日進步

Ching識貨，當年取消熱狗主要係為賺錢，而家d垃圾90後未坐過熱狗根本唔知熱狗有幾好坐，坐前排直頭好似自己揸電單車咁爽皮

吹臭狐

呢個擺明玩嘢 樓下啲人咁認真
不過我都想有生之年撘下可以開窗嘅飛機

唔係話通風好易播毒？

記得小學嗰陣坐熱狗最鐘意坐司機位側邊 仲記得有個車長係咁玩閘同拉手制係咁有池池聲 不過已成回憶

以前入中大一路吹住風一路訓住上山而家都搵唔番

講番冷氣巴，根本係缺氧，以前搭係會暈車，而家先算慣d

好凍

唔禁止廢老無罩上車，開晒都無用

不知幾鐘意坐最頭

比返熱狗價， 正

呢個就真係要政府立例規管 但睇佢個死樣連口罩都撲唔到就知無用

隧道有咩特別？其他車或者電單車都係咁

就好似揸電單車咁

唔會死 不過好大塵

全車人自動波關窗，出左隧道就開番

廿幾三十年前入沙田，過完獅子山隧道出到黎開番窗空氣清新

整返個窗會唔會有廢老食煙

咁多錢入批新車

早排返歸個時
一無開鮮風焗到真係暈

咁都有打手

九巴咁進取搞咁多嘢，幾時肯取消app入面嘅廣告

整咗司機有時間同客鬧交

車頭廢老打乞嗤唔揞嘴 之後一吹

中巴為鑑

會好嘈

之前架車壞車窗嘈到好似有架飛機喺隔離

南港島綫通車已經打殘哂新巴城巴

試過放工搭過海巴壞冷氣仲要塞左喺東廊
又熱又焗

有生風吹埋冇錯係爽，不過遇着以下情況真係不敢恭維:

1. 夏天市區塞車
2. 前面/附近有垃圾車(以前垃圾車車尾唔係完全密封)
3.入隧道(尤其是大老山，閂咗窗空氣一樣混濁)
4.落雨(前面巴打講過唔再講)

至於俾長樹枝一巴車埋嚟，以前巴士公司好多時都會修樹。

我自己就好懷念以前啲熱狗巴士
尤其港島南區啲山路巴士路線
啲風吹埋嚟，真係好舒服
其實吸咁多冷氣，個人會變潺
就算少運動，坐喺熱狗下層最後嗰排位
都唔到你唔流汗
流吓汗，至少可以排翻些少毒素出嚟

不知幾撚舒服，以前坐熱狗行大埔公路落山，夏天都好爽

咁應該係校冷氣生風

著晒老西返工焗到成身汗臭原來叫幾撚舒服

你條肥閪大汗關人撚事

九巴個APP準時都up得出
Ching你係咪長期住武漢啱啱先落到嚟香港?

介面就九巴 User Friendly 好多
但準繩度城巴好好多啵

李日新話咁樣係巴士服務倒退30年

香港夏天三十幾度著晒老西返工企係下層水塘位可以唔出汗
仲有家陣香港塞車咁犀利，著晒老西坐上層都焗桑拿啦
用熱狗咪即係趕客搭鐵同揸私家車

換返熱狗一定無機會架喇 遲吓分鐘無埋冬天

戴番個豬咀怕條撚咩

你老母就準
九巴啲app出撚晒名亂嚟嘅

其實電車都係咁嘅設計之前有人係車頭meet橙我坐後面吹到我成面汁

Are you sure 佢哋係冷氣車？

佢嗰隻設計天氣稍為熱少少都可以坐到中暑

熱狗回朝鮮風至 春意秋愁各有色

中途站上車都可以聽到廣播話歡迎乘搭九龍巴士句總站開場白

明明架車喺長沙灣飛緊去荔枝角，個報站就同你講下一站係佐敦道

人哋新城個報站準超多

連黨鐵巴士都做得好過巴

結果好似澳門巴士咁
隨時開窗
停車交收

九巴收車收到車到上唔到

瘋狂收車叫為市民服務？ 攞光環咋

gimmick咋 呢排九巴啲班次離譜到

瘋狂收車 搞到架巴士迫到痴線叫為市民好

無計 車長賴得開車前較咪咁遲先播

呢排樓下個條10變30

同因航一樣靠炒期油

環保撚係時候進場！

未必架可能追唔到站

對唔住，最近都好少搭公共交通公具，渣車代步較多
乜九巴app 差左？

屌你老婆啦
爭取長途車全坐位，佢就走去改新位迫到腰斷咁